(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la

剛剛攞左好多淫賤聯利是封

好靚

貼啲光復貼紙喺議員名上面遮住

咁就可以攞去派了